國安法由法官審理即係有法治

公民黨要衝出嚟贊成

G持

仲要係特首委任
產生放方法同平時啲法官一樣

班法官係由維尼欽點?

邊個法官唔係？

我地仲有法治

信法治 唔怕!!!